如果唔係有陳同佳 我地全部人已經肺炎死撚咗

救港國父